口罩被扣關？

我美國親戚寄左少量口罩，9/2 到香港機場，到而家香港郵政仲未trace 到

有冇人知係咪正常？ 可以去邊道查詢？
😭屋企有老人家，口罩唔夠，但要返工冇得去排口罩，麻煩巴絲幫幫手

係好撚慢4-5日啦

應該係慢到仆街姐

係超慢，慢到連郵政局網站都冇更新，等多幾日啦

有同路人都冇咁驚
唔該晒各位巴絲

香港郵政half day work

扣你老母咩 咩都入海關數

真係惡，問問都要扣老母你係咪做海關

公務員仲home office緊慢慢等下啦

要快真係要揾速遞